Завдання
Створити сторінку інтернет-магазину.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework1.

Технічні вимоги:
+ Створити масив із колекцією товарів інтернет-магазину.
+ Один товар повинен містити такі дані:
+ + Назва
+ + Ціна
+ + Шлях до картинки (url в інтернеті або шлях до файлу в папці public)
+ + Артикул (будь-які цифри)
+ + Колір – Всього товарів має бути не менше 10. Тематика магазину – будь-яка.
+ Покласти масив у JSON файл, який зберігатиметься в папці public вашого проекту.
+ За допомогою AJAX запиту отримати дані з масиву товарів, записати в локальний state компонента головної сторінки.
+ Вивести на сторінку перелік товарів. Дизайн можна взяти з Figma або будь-який свій. Дизайн може бути будь-який, але він має бути.
+ Картка товару та список товарів обов'язково повинні бути реалізовані як окремі компоненти.
+ При натисканні на кнопку Add to cart має з'являтися модальне вікно з підтвердженням додавання товару в кошик (використовуйте відповідний компонент з homework1).
+ Також на кожній картці товару має бути іконка зірочки, яка дозволить додати товар до обраного. Якщо товар обраний – зірочка має бути зафарбована будь-яким кольором.
+ При додаванні товару в кошик або у вибране, зберігати відповідну зміну в localStorage.
+ У шапці сайту показувати іконки кошика та обраного, поряд з якими має бути зазначена кількість товарів, які були додані до кошика чи обране.
+ Проект можна стилізувати за допомогою JSS чи SCSS.
+ Усі компоненти мають бути створені за допомогою функціонального підходу.
+ Властивості, які передаються у компоненти, повинні бути перевірені за допомогою propTypes.
+ Для всіх властивостей, які не є обов'язковими, необхідно вказати defaultProps.
На даний момент у додатку має бути лише одна сторінка – головна сторінка зі списком товарів.
